伍公子十個Post有九個都有提大J，唔講以為大J屌過佢屎眼

喂呀哥，洗唔洗次次出post都提一提大j/達狗呀
講一兩次都話好笑姐
次次都提真係成個怨婦咁喎
唔講以為佢哋一齊屌過伍公子屎眼

正如D垃圾暗星成日發哥前發哥後咁

事實係大j比佢屌屎眼

伍乞兒唔玩敲詐點樣上位

打機唔夠達哥 vblog 唔夠大J
執到套酸民的野望嚟拍 又畀人屌係熱狗

伍乞衣幾時收檔

幫完ROSE MA
又幫網絡垃圾
做撚埋泥馬個位

梗係冇人睇喇
拍埋哂d 閪節目！！！

因為大J經運動
晉身本地第一YouTuber （同Bob叔）

伍公子
雖然想取而代之
但人氣唔夠
只有日日狙擊大J

佢一直唔抵得笑波子 大J 後來居上做香港一哥

Diu 渠 老味

笑波子哥哥
日日推廣 廣東話
根本係小學界KOL

伍乞衣當手足係condom

死咬住大j唔放 護屎家軍護到出唒面了

伍乞唔靠抽水點引到人注意

伍公子真愛係大J
你地唔明得不到咪只好不停炒作
另大J 留意下自己

佢係咪以為自己好精景比喻得好好
柒少陣啦, 咁大個人淨係識捉字蝨

笑波子算係咁啦
靜靜地贏無做護旗手

賤到無倫
然後今晚話幫Auman籌錢

伍乞兒真係好撚煩

提達狗/大丁係想表示條友雙重標準姐 答我啦伍粉

達狗>無出過聲 = 偽君子 搵錢至上 不敢言 (老實講係小罪 無影響到人)
伍公子回應:屌撚到達哥一棟都無 6月屌到依家

大丁>屌政府利益輸送,不過講錯野 唔知市價係到9up(老實講都係小罪 市價邊會咁易比一個人影響到)
伍公子回應:大丁打爛人飯碗 屌撚到依家

屎圈子>搞夾公仔呢d另類傳銷 (緊係大罪啦 呃細路 洗細路腦)
伍公子回應:.........

觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己
伍公子回應:大家唔好屌人暗共 utube搞到咁大家觀眾都有錯 共業黎 反省自己啦 幫手spin

唔知伍粉點回應

雙重標準佢咪出聲囉
又要扮中立公平

達狗憑理性賺中資錢 伍公子憑咩謀殺達狗？

真人識五公子都知道, 佢一直以來都覺得自己懷才不遇, 佢覺得自己可以更加出名做到明星嗰隻
佢成個臭閪咁屌你個屌嗰個係因為佢想引人注意, 想多啲人討論佢增加存在感
利申: 佢嘅(朋友)

麻煩你同呀伍乞兒講叫佢收收皮 搵塊鏡照下先啦
左屌右屌 人地屌佢又唔撚得